［多圖］公和

自己犯法犯足咁多年仲係到賴要適應時間轉變？
d食客又係on99 盲撐

休班警知法犯法又唔見你開post屌

打手？

你係個on9食客？

真係食左廿年 無豆品廠我可能餓撚死左十年
我都唔知比豆品廠救過幾多次

佢成立 法律未完善
法律完善又無人捉佢
咁咪做落去 政府要佢拎牌 佢好配合
無堂食 坐企位
希望大眾唔好覺得豆品廠知法犯法既形象

依家仲加位話係開愛坐仲唔係知法犯法？